[DLLM]美國法官：WeChat禁令含糊 或頒布初步禁制令

美國總統特朗普8月6日簽署行政命令，限制騰訊 （00700） 旗下WeChat與美國企業或個人交易，禁令將於周日（20日）生效。 不過，美國地方法院法官Laurel Beeler在聽證會上表示，由於WeChat禁令過於模糊過於含糊，願意應「美國微信用戶聯盟」（U.S. WeChat Users Alliance）的請求頒布初步禁制令，但未作出最終決定。

Beeler在聽證會上表示，很同情禁令給受影響的人們帶來的焦慮，又稱WeChat是這些人唯一的交流方式。

政府代表律師Michael Drezne在聽證會上表示，法官不應因總統的命令含糊而禁止有關行政命令，因為在商務部澄清禁止交易之前，該命令不會得到執行。

咁就清晰啲囉
全部唔比用

Laurel Beeler

又係加洲, 山火呀, 燒得烈d, 燒死晒d左膠喇

上訴去聯邦法院咪可以囉
Btw 美國都有omdb

屌, 咁搞法Trump咩都做唔到
Tiktok同We7隨時冇事

美國都有垃圾法官

加洲呢個垃圾地方, 唔出奇

你期待中華人民共和國加利福尼亞特別行政區地區人民法院啲咩

唉, 華為單野又唔見佢贏到
仲以為We7最易搞, 隨時兩邊繼續用黎搞和個大選

好正常......中華人民共和國加利福尼亞特別行政區

美國微信用戶聯盟

好呀，咪比加洲繼續用繼續blm

United States District Court咪聯邦法院囉再上訴就係去9th circuit, 一樣係San Fran